美斯俾4個黑人圍攻

黑豹

可想而知美斯要突圍再入波絕對唔易

森林大戰四黑鬼

即刻諗起呢幅圖

分唔到邊個黑鬼打邊個 一開始以為影分身

5p

四穴

點怪佢散步
突破多幾次都冇哂氣

真定假

條女有無死到

有，爽死

條女帶左個籃波去, D力加就去左打籃波

屌

4胞胎黎嫁？

足球真係好黑暗

似假圖, 左下果個隻腳邊洗踢到咁高

屌你老母

唔係改圖? 原來有呢一幕咁抵死

一睇就知改圖啦屌 4條力架自己踢自己友咁款

左上條友令呢幅相畫龍點睛

大鵬展翅

Wakanda forever

點分樣

上面美欺真圖 呢張係改圖呢

Once you go black

少林足球

seed呢仆街

c朗得唔得

到底呢套 KEY WORD 係乜？

呢張相癲過小白果張，近好多

條女個口

that just made my day

問題係哩次都冇突圍成功

係地鐵大笑咗岀嚟

完美主義者睇完好撚唔舒服

條仔有無死到

from Fifa

一睇就知改圖啦 低清到咁撚樣

呢個post好撚on9

係改圖
利申：美欺fans

John wick咁款

上面啲圖想點

Racists

影分身

啲女好正

fyi 條女叫 Piper Perri

條女好似呢個

安已不

Lf2個louis

關咩事

why
why!!!

樓上個啲 馬治斯奧都唔識

Smiling Benjamin真係無人識

負評個d講兩句？

正常球員早扮訓低左

後面個個好似跆拳手刀劈木板咁

成個post CLS

D擺位爭少少,好想擺返正佢

仲有2個去咗邊?

code

code?

seed?

BLACKED

負評嗰啲可否講兩句？

條女帶左美斯去, D力加就去左圍美斯

Angelababy 染左髮

自來也

屌咩，呢個post做乜鳩

好正喎

好恐怖

真心想知丙朗有無試過被圍？

key word: Piper Perri Surrounded meme

睇返片就知, 之前果下佢出腳搶唔到波俾小白撚過左佢
太近佢驚hi到小白跌會俾人吹foul就舉晒手示意冇掂到佢

12年歐國盃呢張相最出名比你話改圖